人生流流長，真係唔明點解啲人會串人遲畢業

邊個笑到最後都未知啦

Ching

笑人遲畢業之餘，仲講到公開試入u先係人生贏家
真係人唔笑狗都吠

投行精英鏗哥

鏗哥我一直都以你為偶像

同嗰啲中學雞小學雞喺到計人係咪大過自己，考試邊個高啲分啲差唔多

如果以錢為人生目標，遲畢業會吃虧點

客觀來看，遲畢業可能代表遲些進入職場(除非一路翻學一路番工)即使有番兼職，賺的錢也不夠多。而且兼職的工種與你未來的工作也沒什麼關係，遲畢業就代表你少人一些時間上位或累計工作經驗。某程度上影響了就業的發展。

不過在現今社會，如果你有創意，有計劃又去實行，你可能在畢業前已經拋開人地幾條街，甚至中途闖出名堂而離開校園。(大把名人例子)

sorry for 1999